eName - string - the name of the object
isPlanet - boolean - is the object a planet (this includes the five dwarf planets)
semimajorAxis - integer - mean orbital distance in km
perihelion - integer - closest distance from the Sun during its orbit
aphelion - integer - furthest distance from the Sun during its orbit
eccentricity - double - ratio of perihelion to aphelion
inclination - double - difference in angle between body's orbit and the ecliptic
density - double - average density of the body
gravity - double - surface gravity, measures in m/s^2
escape - integer - escape velocity at surface level
meanRadius - double - average total radius
equaRadius - double - average equatorial radius
polarRadius - double - average polar radius
flattening - double - ratio of equatorial radius to polar radius
dimension - string - approximate spatial dimensions of irregular shaped objects
sideralOrbit - double - orbital period in Earth days
sideralRotation - double - rotational period in hours
discoveryDate - date - date of discovery, this is left blank for any objects that were known since antiquity
mass_kg - integer - total estimated mass of object in kg
volume - integer - approxima loote volume in km^3
orbit_type - class - either primary; orbites the Sun, or secondary; orbits a planet
orbits - class - the planet that the body orbits. If it does not orbit a planet then it is NA
bondAlbedo - double - Bond albedo, portion of light/energy that get reflected by the surface
geomAlbedo - double - Geometric albedo, modified reflective metric for spherical objects which, because of opposition effects, can be greater than 1
RV_abs - double - radial velocity of Sun due to object's gravitational pull
p_transit - double - probability that a transit will be observable
transit_visibility - double - angle from the ecliptic that a transit will be visible
transit_depth - double - portion of Sun's energy that is blocked during transit
massj - integer - mass compared to Jupiter
semimajorAxis_AU - integer - orbital radius in Astronomical Units
grav_int - gravitational interaction with the Sun